屌你老母仆街新巴

屌你老味我等架680等撚咗成粒鐘

打上台問又同我講就黎有車

唔撚係要你同我講呢d廢話呀

我要車呀屌你老母

仲夠膽同我講10個工作天先有報告打翻俾我

仲當唔當香港人係人呀

我屌你老母

條女more

我覺得嗰條唔係女

新巴堅垃圾，成條線俾哂狗巴做好過